支持警察罷工

支持警察罷工,班高層一直送班前線警員去送死,自己就坐享其成,有警察手指都冇埋,佢地出黎講兩句話反對暴力就算,警察們唔好再做呢班人既棋子,市面大把唔使日曬雨淋,唔使受氣既工,你地罷工後如被無理解僱,社會輿論都會企你果邊,唔好再同示威者對立,鬥左咁耐大家都好攰,難為班前線警員,為左自己為左家人,警察大罷工係唯一雙嬴既方法。你地係香港唯一既希望!警察加油